其實東星d人平時點分烏鴉同耀揚？

兩個個樣差唔多
聽講日本都有個差唔多樣既黑社會
不過烏鴉條眉高d 耀揚就個口大d
平時比仇家認錯都幾大件事

反而想知東星班友點睇笑面虎咁似對面字頭死鬼揸fit人

戴左眼鏡咪唔同人

大飛：睇下邊個gentlemen啲

仲有大天二
浩南居然認唔到佢過左底去三聯幫

我果時以為突登卧底過三聯幫，所以唔可以相認

日頭既時候係耀陽,天黑既時候係鳥鴉,啦啦啦